6 月21 和理非出泥可以幫到d咩

如題

掩護勇武

唱歌

傳下物資

撐人數已經好好

收到你

我係垃圾 唔夠膽沖

物資 幫手買同幫手傳+運
急救
唔識急救嘅幫手紙巾印走+沖洗
同埋善意提醒可以手動轉3g/2g 減少網絡大塞車